啲外賣餐廳成撚日都喺咁

次次送到嚟 個價錢都唔同外賣紙 成撚日突然加價

你張外賣紙幾多年前拎落

一耐無叫，我通常都會叫佢連埋張外賣紙送埋黎，因為一定又加咗價

幾個月啦

有時有啲價任佢up